證實IPHONE X 看網頁打機都顯示為M字額

[url]
整個人都瘋了！用iPhone X看網頁是個災難讓人崩潰！